有冇中過武漢肺炎嘅朋友入嚟發表下感受

Rap

Push

我西班牙朋友中過
佢話好似俾車撞咁
成身痛
好似就嚟浸死咁
病到神智不清
醫護幫佢插喉以為有人想焗死佢
用手推開佢地

你而家咩感覺

咁嚴重

朋友親戚中過
冇話特別辛苦
係啲藥食完會好攰

我都想知

早幾日肚屙有啲頭痛 可能中咗都唔知
而家無野了

隱性

可能係